[人渣敗類]有冇人同我一樣好鐘意收割人地既痛苦

見到家破人亡，功敗垂成會好心涼
每次見到人遇到不幸，或者努力過後毫無收穫，都忍唔住覺得好興奮，甚至主動上網睇人地仆街既實錄(例如叫雞中性病，賭輸錢等，mk妹比mk仔中出即飛瘋狂撚狗等等)，特別係衰on9搞到自己一身蟻果種
知道自己好異常好仆街好冇同理心，但改唔到
有冇人同我一樣都係呢種陷家鏟黎

他朝君體也相同

我係仆街，我該死

風水輪流轉

睇人仆街最開心

你應該係細個都成日咁樣比人笑
尤其是屋企人

諗多左，我算過得幾美滿

咁你心理變態姐

典型香港人-睇人仆街最開心
小心啲呀樓豬

點解鬧樓主?
佢講個堆全部都係自己攞黎柒架喎

一樣
尤其睇完人仆街，自己生活又咁美滿，果種另類既安全感無野俾得到我
個感覺就好似突然黑色暴雨，自己同屋企人返晒屋企，係窗口睇住街外班人淋雨無帶遮跑黎跑去，我就係屋企開住冷氣嘆杯咖啡

啱，見到班人成世都追唔到自己既高度，而且咎由自取地不斷增加自己既痛苦，真係覺得好愉快

財經台，波台同感情台好多痛苦實錄比我收割

收割哂班波台狗先

睇d fd溝仔/女溝到中曬伏好心涼
仲記得以前佢地岩岩溝到女個種得戚樣
宜家瀨緊屎都未知lol

你件廢柴淨係得個睇字都叫收割
根本就冇能力又心理唔平衡

你好正常

其實係香港生活壓力大，你無其他精神寄托先會鐘意咁做

利申：一樣

中二病